有個friend想做youtuber 比d咩建議佢好？

佢話想發達

俾ben哥啲片佢睇

你個friend 就是你

試下拍條片出嚟先講
齋講又唔郁

係香港做YouTuber會發達?
你朋友係小學雞?

勇敢做自己

我想要...